幫口開解伊藤健太郎撞車事件，北野武惹網民反感被轟廢老

23歲人氣男星伊藤健太郎，上星期在澀谷街頭與電單車發生碰撞不顧而去，令他惹上官非自毀前途。

健太郎成為新聞人物，他獲釋後在傳媒面前鞠躬道歉，表示因自己引起的意外而影響到各位感到抱歉。對此，年屆72歲的名導北野武，前日在主持的電視節目上談論是次風波，可是北野武卻笑說：「都冇人感到受影響，呢邊不知幾開心，喺電視度睇得好過癮。」節目播出後，北野武的言論隨即引起網民反感，北野武更被批評是個「廢老」，還被勸早點退休。

裡面更多內文

molamola

H n r一句冇人受影響

相比之下，香港藝人楊明醉駕幾次都不痛不癢照樣出返嚟做
健太郎衰一次賠五億日圓前途盡毀
香港做藝人太幸褔啦

香港D偽人身在福中不知福, 唔捱得

其實依條友紅乜
上節目木木獨獨唔出聲
唔靚仔得個高